first trade係咪又傻撚左

positions果版係咪壞撚左
全部unit cost total cost變撚哂0

所以我一早轉左會

轉咗邊間

貪佢真離岸

唔係今日既事

真離岸都好多choices。

有無推介

拎錢好麻煩

TD, Schwab

之前睇CS international好難申請
TD無點睇 遲d睇睇先

還好，不過要打去美國就煩D，install 個 skype

資產歸零

app 版冇事

以為自己豬到傻咗

比黨沒收左資產啫

咁睇睇先

我app版見到都係壞左

我申請左CS Intl.，都係一星期左右開左
係比較多野填同我張W8BNE係咁話invalid彈回頭

依家射緊倉過去

補充，審批期間佢打過一次電話黎（美國打黎），仲要講廣東話

唔該哂 一陣追下個cs post先

咁我唔清楚，我係FT射CS Intl，FT收$75全倉
有人話CS Intl可以claim到手續費

成9日set盤前係放唔到

唔該你先

轉會啦

牛牛啦，又快介面又好用

google 免費打美國

咁好？查下先

唔使 用香港電話打廣東話熱線 連英文都唔需要講

長擺唔洗理

估唔到Schwab 已經有香港分行都仲有Cantonese 既hotline，有無咁有錢呀？

CS intl 我12月初申請，total 5日就搞惦，唔知點解我唔洗電話interview，佢唯一打比我係第5日通知我可以入錢

之後錢走左過去日日trade緊

巴打覺得個trading platform如何？而家用緊TD HK thinkorswim 好好用 不過始終唔係真離岸
你係香港銀行電匯美金過去？

買股收佣貴唔貴，用緊ft 想轉過去

美股免佣
我有時身痕day trade 食少少波幅就走

我係香港TT 美金過去
朝早匯出, 夜晚等美國時間朝早就幫我入左帳戶

trading platform 唔識比較, 我另外只有IBHK
咁CS易用過IB既, 但IB 真心係pro d既

我係IBHK都有個倉十幾萬美左右係純固定收益
因為IB孖展實在太便......
CS 孖展好貴所以唔洗諗, CS我純炒股

成日都壞，唔意外

明白 你都好分散投資
我唔敢玩孖展不過都心郁郁開埋CS
唔該晒你先

唔係第一日既事
習慣就好

孖展其實無乜野
IB 孖展息1.59...同你借稅貸差唔多
固定收益 就係固定收息..配合固定既孖展成本
賺當中息差 風險唔大

唯一就係做多D功課肯定間公司唔好執就得

孖展唔好用黎炒股, 而家主流都係孖展買固定收益

多謝指教所以你係主要用孖展買bond/收息股？

Bond 為主
係我角度收息股唔係fixed income
股息可加可減, 又隨時食價

CS 打比我果個係用超有趣既普通話講野
我聽完幾句 我講番英文...
之後佢好開心話原來我識英文
咁個電話就用番英文

我懷疑都唔知係咪鬼婆講普通話

開左CS之後係佢度做Transfer account, 填返你FT既資料就得
睇你想部份轉移($55)定全部轉移($75)，一般你要預最少3-5個工作天，我依家先開始轉
因為之前都撞正賣股T+2 & 入錢去FT要等10天先可以轉移

巴打想問下CS Int 入錢收唔收港幣？有冇手續費？

等我研究下先

月經

我未入過錢去CS，港幣應該唔收，睇其他人講你用Citi Priority既一樣可以免TT手續費(入美金)

thanks

想問IB呢間如何?

IBHK唔係離岸
排除呢個因素係ok

佢唔係有兩個版本？

如果你住外國可以試下申請non-hk既

ok,明白
再研究下用邊個先

可以入hkd去citi na
會用cs個匯率兌
要remark返ac number
詳情請睇wire transfer instruction

如果你有好路數兌錢就citi priority啦

即係電匯港幣？咁如果用Hsbc係咪都會照收電匯錢？
每次都成$100hkd

已經轉會了，依家用SC INTL
又安全又爽 轉埋啲股票過去又可以claim transfer cost

屌 係CS

巴打介唔介意分享下你邊間broker轉過去？
佢補貼幾多錢？同埋成個轉倉過程要等幾耐？
想有個預算睇下冇得trade幾耐
唔該晒你先
用緊TD HK 諗住轉會

之前用FT 成個account轉晒過去要US75
大概用咗一個星期就轉晒過去

都好快手喎 下星期搞搞佢先
咁CS回贈返$75俾你？
CS上咗手用覺得點？

CS個message centre 嘅staff 好撚串 第一次叫佢俾reimbursement 佢唔俾, 佢話無呢個offer

之後我send email去CS 嘅另外一個email address，個鬼佬話完咗個transfer之後，俾埋文件證明就可以幫手搞reimbursement

Btw CS個platform 唔錯

咁串好彩你醒
唔該晒！下星期申請先
你申請過程有冇特別麻煩野？地區揀台灣？

我都係呀屌

地區揀台灣 用香港住址 特衰護照開 citizen照寫香港

唔係電匯
本地過數嚟

睇清楚先見到HKD間銀行係香港citibank
係咪即係有美金就電匯？港幣就fps去呢個帳戶？

巴打知唔知個美金rate如何？

好 趁未被人ban真係快手開咗先

港幣係就咁本地銀行過數就得
好似你過數畀朋友/其他公司一樣
remark落返自己cs acc id

fps冇試過唔知

個rate好過恒生tt
實際數字唔知

你reply自己我唔會有notification

咁都幾方便喎 如果個rate好過恒生咁都唔差
引用咗自己 唔該巴打先 今晚賺多d

巴打 啱啱開咗Cs international
原來down咗個app已經可以用住先
初步都幾鍾意個介面
想問下係咪繼續等就會收到email叫我注資？
頭先填W-8EN form好多都唔sure係咪咁填
希望冇填錯

佢會打畀你問下嘢
多數問點解開int唔開hk
其他唔記得喇

佢ok晒最後先sd email畀你叫你入錢
成個戶口所有assests夠25k usd就得